Функционал используемый при разработки: 
1) symfony 6.1; 
2) openserver; 
3) mysql 5.7; 
4) php 8.1.

Перед тестированием выполнить команды:
1) composer install
2) php bin/console doctrine:database:create (Перед запуском команды если нужно поменять конфигурацию БД она находится в .env)

Tестирование проводилось при помощи http тестов находящиеся в папке tests.

P.S. Код стайл немного не соблюдался, клавиатура на некоторые кнопки не отзывается.